【妙麗認暗戀馬份】拍《哈利波特》成知己 愛瑪屈臣孖湯費頓甜蜜踩板

電影系列《哈利波特》（Harry Potter）曾大受歡迎，同屬作者JK羅琳(JK Rowling)手筆嘅外傳電影《怪獸與葛林戴華德之罪》（Fantastic Beasts：The Crimes of Grindelwald）本月上映，肯定又會吸引廣大「哈利波特」fans捧場。
《哈利波特》雖然已完結多時，但片中一眾昔日童星卻友情不變。「妙麗」愛瑪屈臣（Emma Watson）近日就相約飾演「馬份」嘅湯費頓（Tom Felton）敘舊，喺Instagram公開頭貼頭合照，二人仲甜蜜踩滑板，愛瑪屈臣仲留言幫湯費頓宣傳下周播出嘅新劇《Origin》，呢位老友認真唔話得。
查實愛瑪屈臣曾上節目受訪時自爆，於10歲到12歲拍攝《哈利波特》時暗戀過湯費頓，愛瑪仲話：「女仔喜歡壞男孩，阿湯比我大幾歲，而且又懂踩滑板，時常帶滑板到片場。」愛瑪今次公開二人玩滑板片段，更標註寫上阿湯從1999年開始一直忍受佢嘅超爛滑板技術，都咪話唔sweet。

榮恩同波特

馬糞愈大愈樣衰

其實除左奈威,跟本班男仔個個都愈大愈樣衰

有冇打友誼波

EMMA 真係由細正到大

班男演員實日日係片場打丁

哈利係衰矮 同唔夠大隻
樣 唔算差

第一集 已經覺得佢將來不得之了
可惜 個格衰

佢個樣都唔差，唔係掛

Gay vs Les?

馬份相張影到好似D道友

馬糞明明細個好靚仔

外國咁撚open
佢兩個實屌過

頭髮去去哪了

西人樣真係唔襟睇

好似話係因為馬份本身唔係金髮 但因為角色需要 金髮先有個種氣質
所以每次拍戲 就要漂白 拍既期間一出黑毛就要漂
結果長期漂染就搞到冇哂頭髮
你地唔好再提起佢傷心事 佢都係為拍劇犧牲

佢本身係啡紅色

佢暗戀馬份呢樣嘢好似講過好多次啦
不過馬份十零歲個陣真係好撚靚仔
但而家

所以成班都甩頭髮

英國個個都甩

有無ff過馬份瘋狂鬧佢mudblood鄙視佢

好似同d水有關?

去去頭髮走

香港都係個個都甩

王子咁靚仔都要甩

王子咁有錢都唔植髮

漂足十年仲有頭髮算係咁啦

所以現實世界贏嘅始終係mk仔

妙麗都幾個月換畫換到暈 可能好快到佢呢

女孩都是愛壞男孩

又要打j dllm

係咪圖3 先係佢原髮色 咁又真係漂到收皮

Emma Watson同Emma Stone都正到仆街

搞搞下好似變左prison break t bag 咁

Stone 不了

我屌，哈利波特啲演員全部都柒既

係

馬份屌妙麗

又多個甜故題材

西追

再甩落去就收trevor philip

Tom射得滿滿的

不嬲都有，你google馬份的報復就有得睇啦

佢地一定試過瘋狂扑野

之前拍火盃的考驗果場舞會戲
佢同馬份戲外係到玩 跳舞的
佢同榮恩真係不了 jk隔硬配佢兩個

佢算係keep得唔錯，不過d戲唔係好得

馬糞d 頭髮越黎越少

榮恩同哈利慘成綠帽俠

好似係how to get away with a murder見過佢 熟口熟面

女權閪都會暗戀男人？

女權撚比mk仔屌

How to get away with a murder果個咪就係佢嚟囉

其實佢地好多cp文
外國好中意呢對

宜家先知係同一個人黎

小學雞時候睇HP 就係最愛跩妙
好多同人文

⼁哈利都唔算差吖

識睇一定睇佛地魔同哈利
A whole new world~

呢張張開腿真係好撚難忍, 仆你個街

男男不了
跩妙最出名應該係巴黎 正到仆街

啲女權撚話男人咁樣坐係性别歧視架喎

馬糞早幾年最後一集都仲係型既
係依家搞到殘曬咁
不過金髮真係好襯佢

成堆細路冇個靚 越大越樣衰

啲戲真係屎 喺how to get away with murderer入面幾乎幕幕都木無表情咁

好襯

真係 其他都樣衰

證明拍harry potter果個十年，佢係完全冇研究過演戲呢樣野，所以到有機會做男主角，d演技完全係0

仲有冇人記得張秋

Harry potter果十年佢都無咩戲份比佢發揮啦

差咁撚遠

淨係記得佢當年做古巨基mv入面既女主角

好想扑佢

第二張先係佢最型嗰陣

原來係佢做wes

型撚到

佢呢種頭形同頭髮厚度，仲有髮線位置，
根本基因已經注定會甩頭髮，
細個即使唔漂最多可能遲一兩年甩囉

真係而家先知!! 但我反而唔記得佢喺harry potter入面係咩角色.....
wes長期都係同一個樣
雖然算係主角但一路唔鐘意睇佢d戲.....

第二張好正

跩妙呀

可惜馬屎愈來愈樣衰
講真哈利波特d男角色冇邊幾個大左係靚
除左拍twilight 果件

其實而家妙麗都開始殘樣,靠厚粉遮.

佢地之間真係好有chemistry
妙麗榮恩

鬼仔黎講都唔係靚仔囉
睇過佢拍其他戲
一拍埋其他男主角差一截咁 又削
可能要過多廿年有陣佬味先會好d

果件好似成日唔沖涼，污糟到嘔

西追一出場係幾亮眼既
之後就不了 又係無演技

Should be mixed, not pure black

Harry Potter入面係冇咩對白，行行企企既角色嚟，不過好多佢既大頭畫面所以到我睇how to get away with murder 果陣，覺得佢有d熟口熟面

2001年，他在電影《哈利波特：神秘的魔法石》中飾演哈利的同學兼室友丁·湯馬斯，並在該系列八部電影中參與了七部的演出。另外他也為哈利波特的遊戲作配音。
（from wiki)

.........8集出左七集 仍然完全冇印象

可惜佢係女權撚

[騎劫多一個comment]

原來佢老是常出現

班工作人員係

張秋而家做緊套英劇叫stranger , 黃秋生做佢老豆

死臭雞

張秋，原名梁佩詩
一聽個名就知香港人名嚟

哈利越大越有佬味
不過可惜把聲都係太雞

31歲喇....
Emma都28了

我地班90後都...

青梅竹馬

曾經襯過下，依家既馬份真心唔掂囉

西追果陣幾靚仔，後來愈來愈樣衰
記得佢有套戲扮美男子，冧死女咁款但係完全冇說服力

ubbububbul

[/*]z

Dx

[/*]x

buhububububububuhouluhulbuuubbubbubuhubuhhuhuhouullluubuhuhuohububbuluubuuoubu

Unipuluuhuhuuluuu

細個既馬份同哈利真係靚仔，但係成長過程唔知做咩突變 仲有榮恩細個都冇靚仔過但係佢既可愛救返佢，家陣大個連一絲絲可愛都冇撚埋

啲人話大個靚女哂，我覺得金妮靚啲囉

榮恩細個真係好撚可愛

尤其係塊面啊一定好撚好meet
大個個樣真係嚇撚死人

第二張幾正

奈威同佢好似有片

細細個以為佢地先係一對
好鐘意睇佢地嘈交
好似啲偶像劇咁 有錢貴公子x聰明窮家女
Btw冇人講luna

夫目前

佢哋唔興執正自己
正正常常梳返好個頭蠟下，修修眉先見傳媒嘅話印象會好好多囉

細個睇過篇同人
講馬份姦咗妙麗
一路屌一路逼佢大聲講自己嘅第一次畀咗馬份

share

大概嘅意思就係咁

十幾年前上網睇 點搵返

可能其實係妙麗自己寫上網扮同人

之前見過人講係咪因為中國限娘令所以佢要搞頹自己等自己man d

係時候發揮你既小宇宙 默返出黎

高登有甜文架，應該仲搵到

god

luna係外國人眼中可能唔多靚
之前識左2個鬼妹
1個紅髮1個金髮
跟著我就話你兩個好似妙麗同露娜
紅髮嗰個鬼妹即刻 咁樣
金髮嗰個lur哂地咁話唔想自己似露娜

細個誤打誤撞開咗妙麗嘅色情文學睇 睇咗一段仔都扯到勁硬

速速前我啲頭髮

仆街 ...揭開條裙直接隊落去

愛瑪仲話：「女仔喜歡壞男孩，阿湯比我大幾歲，而且又懂踩滑板，時常帶滑板到片場。」

女權臭雞

一路狗仔屌佢一路打patpat一路鬧

個陣心諗點會搵到佢拍 定佢本身唔係係英國個邊

妙麗係主角又聰明麻
露娜傻傻更更咁...

成班男演員細個既時候都暗戀佢

方面

luna已經唔後生

傻更更先正

一眼睇得出鬼妹易殘好多

馬份老左個樣就係t-bag

奈威而家好似幾大隻

所以細個唔可以饡靚！

Luna先正
人nice又唔理旁人目光做自己
由細到大都鐘意luna多過妙麗

佢細個髮線都好後

SSHP屌打

女權膠

真係頹味過濃啊

我覺得露娜細個個樣唔差架，但唔知佢大個係咩樣，以前好鍾意佢有種神秘感

細個成日去台灣個forum 9又3/4月台睇文

same
唔知仲上唔上到

你老母個格就衰

第二張發生咩事

咁都叫唔樣衰？

但佢戲份應該都唔係拍足十年掛

而家諗番個網好痴線 又BL又18禁有時又亂倫 完全冇人管原作係兒童小說

果陣睇哈利波特覺得露娜>>>妙麗

只限劇裡面細過既時候

我記得係叫馬份的報復 妙麗的第一次，人生第一次睇甜故，睇到扯左

但係佢地最新果段踩板片勁sweet，好似情侶

無就錯佛地魔幾好樣

其實我到而家都想知點解搵到佢拍，個感覺好唔真實
明明冇幾耐之前至睇完佢係harry potter入面做哈利暗戀對象，轉個頭就係古巨基mv度出現

最靚女角應該係花兒？

係，個時識得有啲香港朋友黎英國，住咗幾個星期啲女仔係咁甩頭髮，嚇到傻。以為水土不服，我同佢地講話係啲水嘅問題。

kpop 始祖

馬份gay?

有啲似Jesse Pinkman

我頭先都想講

我都係，不過我睇個d 係純愛故

呢度最型係奈威喎

呢張馬份最型

奈威成個修杰楷咁

所以我先覺得佢熟口熟面 ，可能我太鍾意睇harry potter啦

馬份成個gta trevor

臭雞

你唔講我都唔記得有佢
火盃的考驗既主角學校，少林寺同峨嵋派大戰
其實我覺得啲女仔一樣樣

哇，哈利真係好矮，榮恩冇晒可愛得毒
奈威係幾型下喎 馬份正常啦係啲頭髮有啲稀疏

花兒好老

馬份喺flash做julian

我記得睇過有英國演員訪問時呻話，全英國嘅演員都拍過哈利波特，但得自己無

原來男人不壞
女人真係不愛

馬份以前又真係正嘅

呢張榮恩個樣成個 咁
馬份少頭髮都靚仔喎

冇人講孖仔？

馬份同拍咗十年嘅女友散完就愈黎愈頹

唉為女生為女死
為個情字

同emma做sp啦

呢張上個月影，殘到好恐怖

我都覺佢頹左好多 好長情

剩係記得佢係Sherlock holmes其中一集個俾人插個步兵

好正
可惜佢兩個出親黎啲衫都老套到嚇死人

最正一定係lovegood
但係剩係係戲內先靚
好鍾意戲內嘅佢

其實佢地可以好型，不過佢地真係唔識簡西裝著

大佬型d

馬糞個樣好似前摔角手ddp

妙麗真係由細靚到大

難以想象同咁既終極女權撚扑野會係點
所有男性主導體位都唔得

以前少頭髮個樣都好精神，而家又少頭髮個樣又殘

劇中既弗雷死Q左，心痛死我

唔改名真係唔得
pussy

精神果陣個樣真係ok，而家個樣殘到仆街

榮恩拍到尾個集殘撚到
好似話本身就咁殘 導演見都配合劇情需要 佢地要走難 所以殘d都無所謂

殘到

記得第一本睇既hp同人就係佢地cp 又甜又虐
當時hp7都仲未出
但都覺得好好睇+故事走向應該係咁
然後hp7下 知道教授要死
媽咪撩我去戲院睇 堅決唔去
所以到今時今日都沒睇過7下

再之後睇左好多同人 但已經好少再睇佢地cp文
又 自從愛上同人文後 就愛上蛇院各人cp文
勁唔鐘意除左妙麗之外既所有獅院人（到依加都係）
勁討厭哈利榮恩鄧不利多

依加少左人寫同人文了 銀青都執左

咁都得

而家到底仲會有邊啲人會keep住reu

Rowling好似本身係諗住妙麗配哈利

哈利好柒

榮恩會咁殘好似係因為佢吸過一輪毒

都唔襯佢地真係似老友多

佢地既同人真心好睇

其實同馬份係最襯，兩個由細到大d關係都係似大個左會一齊果隻feel

其實第四集留長髮都係
Rupert懶得剪頭髮 個導演見到覺得好乎合榮恩既性格
所以拍既時候都冇要求Rupert剪返榮恩頭

馬份好慘 咁靚仔但甩頭髮

榮恩第四集正式劣化
一 二集真係可愛嘅 三都仲有陣青春味係到
四其實我都覺得ok嘅 但第五集完全佬左

有d似limitless 果條友

而家先三十一歲，到四十歲果陣應該冇哂頭髪

Rowling話ron襯hermione係佢寫書其中一個錯誤

兩個男主角都係
不過榮恩比哈利快走樣d
但真係唔鐘意第4集班仔個look 留長髮唔襯
係得妙麗愈大愈靚姐

咁無得計嘅
佢地為拍hp拍足十年佢就漂足十年
火盃的考驗個時Harry ron啲頭髮都嬲嬲休休咁
但malfoy要keep住好neat 襯返個角色
所以佢一定要用gel得勁

Tom Felton is known to have dated Emma Watson, Phoebe Tonkin, and Melisa Tamschick.

只可以話用頭髮換左一生人要賺既錢，下半世唔慮做係靠頭髮換番嚟

榮恩用童年換幾世都洗唔哂嘅錢
哈利用身高換世上其中一個知名度最高嘅角色

佢地冇拍過拖

女權撚，不了

正常果個年齡都留長髮嘛

拍其中一集個時導演要求3位主角寫對角色嘅反思認識
Emma寫咗十幾版
Daniel寫咗一版
而rupert完全唔記得咗呢回事

事後個導演話其實呢3位演員真係襯返哂個角色
性格係好相似

仲有emma讀書好勁 又真係match哂角色